多謝警曱幫手 幫手趕走新城市啲客

本身都已經多返人出街
全靠警曱趕走啲新城市啲人

多謝警曱手足

班冚家剷做返啲好事

Sell HK